{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_048001",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3001989",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "울산 무거동 XYM"
    },
    "text": "ノーハード最高級仕様pc2と32インチ、27インチの強化モニターを提供する宿です。ゲーミングチェアと4口高速充電器も提供され、全客室にはドライヤーとヘアアイロンが備えられています。他にも、24時間スナックバーと朝食が提供されるレストランもあります。宿泊施設は計30の客室で構成されており、韓国語を含む様々な言語での案内が可能です。客室ではネットフリックスの視聴も可能で、スナックバーは常時運営しております。また、ロビーには煮込んだラーメン、カップラーメン、ゆで卵、トースト、飲み物などが常に用意されています。お客様の安全のために毎日消毒作業を行っており、消毒用品も使用して毎月防疫を行っています。位置的には新福市外バスターミナルから徒歩6分の距離に位置し、蔚山大学までは車で5分の距離で、蔚山文殊サッカー競技場までは車で8分の距離です。また、蔚山KTX駅までは車で20分の距離です。訪問者のレビューは概ね好評で、社長が親切で備品が充実しています。価格対比満足度も高く、客室内部もきれいで、周辺にも食べ物が多様でアクセスも良いという意見があります。ただ蚊によって薬が必要になる場合があり、エレベーター工事中という点があります。その他にも駐車場の大きさや臭い、換気の問題、不親切なステップの問題、トイレの水圧や暗い部屋などに関する不満があります。また、虫の死体やゴミの発見など清潔度にも少し足りない部分があります。しかし、施設自体は大丈夫だという評価や朝食の提供など、旅行者に選択の余地があるという意見があります。最低価格の予算旅行者でなければ、他の宿泊施設を考慮することもできることをお知らせします。この他にも全客室にはプレミアム備品が備えられており、内部インテリアとバレットパーキングサービスも提供されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿の場所はどこですか？",
            "answer": "この宿は新福市外バスターミナルから徒歩6分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "この宿の近くには何がありますか？",
            "answer": "この宿の近くには蔚山大学や蔚山文殊サッカー競技場があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設は何部屋ありますか？",
            "answer": "宿泊施設は計30の客室で構成されています。"
        },
        {
            "question": "この宿の特徴的なサービスはありますか？",
            "answer": "この宿ではノーハード最高級仕様pc2と32インチ、27インチの強化モニターを提供しています。また、ゲーミングチェアや4口高速充電器も利用できます。"
        },
        {
            "question": "この宿の清潔度はどうですか？",
            "answer": "お客様の安全のために毎日消毒作業を行っており、毎月防疫を行っています。ただし、一部清潔度に少し問題があるという意見もあります。"
        },
        {
            "question": "この宿の価格対比満足度はどうですか？",
            "answer": "客室内部もきれいで、周辺にも食べ物が多様でアクセスも良いという意見があります。ただし、一部の不満もあります。"
        },
        {
            "question": "この宿は他の宿泊施設と比べてどうですか？",
            "answer": "価格対比満足度が高く、朝食の提供など、旅行者に選択の余地があるという意見もあります。ただし、最低価格の予算旅行者でなければ、他の宿泊施設も考慮することができます。"
        },
        {
            "question": "この宿の特典やサービスはありますか？",
            "answer": "宿泊施設全体にはプレミアム備品が備えられており、内部インテリアとバレットパーキングサービスも提供されます。"
        },
        {
            "question": "この宿の設備はどのようになっていますか？",
            "answer": "宿ではネットフリックスの視聴や24時間スナックバー、朝食が提供されるレストランなどの設備があります。"
        },
        {
            "question": "この宿のレビューはどうですか？",
            "answer": "一般的には好評で、社長が親切で備品が充実していると評価されています。ただし、一部不満もあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 552,
        "QA": 493
    }
}